[
    {
        "question": "ハロゲン元素は(   )族に属する",
        "answer": "17",
        "choice": [
            "16",
            "15",
            "17",
            "18"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "ハロゲン元素の最外殻電子数",
        "answer": "7",
        "choice": [
            "5",
            "6",
            "7",
            "8"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "ハロゲン元素の原子の価電子の数",
        "answer": "7",
        "choice": [
            "5",
            "6",
            "7",
            "0"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "ハロゲン元素の原子は(   )価の(   )イオンになりやすい",
        "answer": "1価の陰イオン",
        "choice": [
            "2価の陰イオン",
            "1価の陽イオン",
            "2価の陽イオン",
            "1価の陰イオン"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "フッ素と塩素の常温での状態",
        "answer": "フッ素: 気体、塩素: 気体",
        "choice": [
            "フッ素: 液体、塩素: 気体",
            "フッ素: 気体、塩素: 液体",
            "フッ素: 液体、塩素: 液体",
            "フッ素: 気体、塩素: 気体"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "フッ素の色",
        "answer": "淡黄色",
        "choice": [
            "緑黄色",
            "赤褐色",
            "赤褐色",
            "淡青色"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "塩素の色",
        "answer": "緑黄色",
        "choice": [
            "赤褐色",
            "淡黄色",
            "赤褐色",
            "淡青色"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "臭素の色",
        "answer": "赤褐色",
        "choice": [
            "緑黄色",
            "淡黄色",
            "赤褐色",
            "淡青色"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "ヨウ素の色",
        "answer": "黒褐色",
        "choice": [
            "緑黄色",
            "淡黄色",
            "赤褐色",
            "黒褐色"
        ],
        "isShufle": false
    },
    {
        "question": "ハロゲン元素の酸化力の強い順に並べなさい",
        "answer": "F₂>Cl₂>Br₂>I₂",
        "choice": [
            "F₂>Cl₂>Br₂>I₂",
            "I₂>Cl₂>Br₂>F₂",
            "I₂>Br₂>Cl₂>F₂",
            "Cl₂>F₂>Br₂>I₂"
        ],
        "isShufle": false
    }
]